當全香港不分藍黃都仇恨林鄭月娥既時候，要加深市民民建聯=林鄭=工聯會三位一體既印象

文宣每次提林鄭政府都要提埋民建聯+工聯會背後支持、佢地係互相依賴，三位一體

要潛移默化班廢老

彈劾林鄭被民建聯/工聯會反對（要印埋佢地大頭+投票意向）

新民黨呢D邊緣黨唔駛理佢地

Push

真係有用的，要食住個勢頭，將廢老買唔到口罩對林鄭既仇恨轉化俾呢兩個要重點消滅既黨度

推
否則政府一換人就無人記得佢哋啲衰嘢

係

推

其實啱

對家已經鋪排緊

再唔捆綁埋一齊，廢老就會以為係民建聯既功勞

甴近平

👍👍👍👍👍👍

要街坊知道佢地三位一體，咁就可以破解到林鄭份督灰報告話要令奶共派贏民意既憶想

push